想學自製iPhone wallpaper

之前見啲人開post整
但已經搵唔返
有冇巴絲打識整
教教小弟啊

上網偷圖

唔要偷圖啊 想整啲特別嘅 網上冇啊